\documentclass{article}

\begin{document}

Lorem {\it ipsum} dolor {\bf sit amet}, consectetur adipiscing
elit. Duis ultrices ex mauris, sed volutpat urna bibendum sit
amet. Proin eu quam at lorem hendrerit rutrum vel ut sem. Curabitur
pharetra libero sit amet tortor mattis tempus. Mauris id felis sed
justo fermentum auctor. Donec auctor ac est et placerat. Suspendisse
justo neque, suscipit nec molestie a, mattis at neque. Sed faucibus
neque et commodo tristique. Nulla nibh erat, tempus a pharetra et,
ullamcorper non odio. Integer eget nunc viverra, feugiat odio eu,
dictum dolor. Nullam convallis sapien justo, et consectetur justo
luctus ut. Aliquam blandit suscipit nisi, lobortis sodales ligula
ullamcorper vitae. Sed tortor ligula, condimentum at dignissim porta,
dictum ac nisi.

Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra,
per inceptos himenaeos. Sed lobortis erat nec magna placerat
pharetra. Pellentesque bibendum turpis scelerisque augue consequat,
laoreet ornare quam ullamcorper. Nullam sit amet dictum augue. Cras
sem leo, euismod sit amet metus eu, tristique rutrum nisl. Aliquam
pulvinar nunc ac ex congue placerat. \bf Pellentesque vulputate, orci
ut faucibus aliquam, turpis lorem fringilla leo, et tincidunt massa
elit non augue. Phasellus posuere mi nisl, non ornare sapien
consectetur sed. Morbi ac nibh mauris. Sed pharetra magna ac commodo
consectetur. Phasellus nec nisl at nibh finibus iaculis ac in
mauris. Quisque suscipit diam vitae tempus feugiat. Suspendisse tempus
aliquet felis maximus ultrices. Aliquam vel nisi non dui pharetra
scelerisque vitae mollis tortor.

Vestibulum scelerisque porta lectus eget interdum. Sed ac mollis
sem. Praesent ornare leo mollis est finibus scelerisque. Mauris id mi
ex. Proin semper at dolor ut rutrum. Nulla facilisi. Phasellus viverra
nibh ut urna molestie vestibulum. Etiam vel laoreet nulla, non
tincidunt mauris.

\end{document}
